山海鶯聲片片 路有孤客幾千

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

我因為你病發入左精神病院九日，你上人屋企扑野，你理都無理我。個九日我成世都會記得幾痛苦。

係我偷食，我仆街玩tinder。佢其實好遷就我個情緒病，我係post到屈佢咋，大家停手拜託。我係精神病人黎先屈佢。

對唔住你原諒我，我地大家都有錯過，我最愛係你...

你呃我？！

又關你事！？

我上次死唔去，里加仲係好傷心同好嬲

死啦好似玩大左。。。

您突然分手同人上床
之後又同反我一齊...難道沒錯？一齊緊您同一個ex都吾係既人上床，無錯？
我個樣都中上高挑，都好滿足到您，我平時返工無甘多時間同我自己都有私人時間。。。您就要偷食。無錯我之後都有偷食，係因為覺得您對我好衰同埋想同第二個人一齊係到揀緊。其間我同個人上床其實已經同左佢一齊，您都知我個排已經決定好，到情人節個日我先決定揀反您。我可以好多選擇您知嫁！

我係佢男朋友

笑到仆街

我都係佢男朋友喎

下？我都係 你哋幾時一齊㗎

返屋企用白鱔自慰啦

你又stone

樓主